## Проект "Анализ тарифных планов абонентов"
## Задача: 
Анализ использования услуг мобильного оператора с целью определения оптимального тарифа для компании.

## Инструменты: 
pandas, seaborn, pyplot, numpy.
